F1 2018 支那站

Formula 1 2018 Chinese Grand Prix

連登吉祥物成事butt joke 二連罷工之又係鳩堡開po暨繼續破冇po紀錄之2018支那站

Fri 03 Apr – Sun 15 Apr

FP1: 10:00-11:30
FP2: 14:00-15:30
FP3: 11:00-12:00
Q: 14:00-15:00
R: 14:10

Location: Shanghai International Circuit

2018 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton
77 Valtteri Bottas

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel
7 Kimi Raikkonen

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo
33 Max Vesstappen

Sahara Force India F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
31 Esteban Ocon

Williams Martini Racing (Engine Supplier: Benz)
18 Lance Stroll
35 Sergey Sirotkin

Renault Sport Formula One Team (Engine Supplier: Renault)
27 Nico Hulkenberg
55 Carlos Sainz

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly
28 Brendon Hartley

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean
20 Kevin Magnussen

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso
2 Stoffel Vandoorne

Alfa Romeo Sauber F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
9 Marcus Ericsson
16 Charles Leclerc

負皮左自己先

負

9bo

係咪又欺凌成事

正評保佑鳩堡上pod🙏

白黃紫
點解康牛第4 成事都仲罷工

成事並不滿足於此
起碼都要上pod先

佢唔會成功.jpg

仲丁緊場車

仲未精盡人亡？

其實我話佢罷工姐
實情... 明架啦

做人低調啲，廢事又比人攻擊

等睇細牛同麥記互片
不過以上站速度黎睇
麥記要贏腳好難

見到支那，負皮是常識吧

羅斯堡渣FE 試車

F1冠軍揸fe 會唔會俾班棄將盲拳打死老師父

維尼都贏佢

vettee個到記者問咩？？

負皮比鳩堡無podium

個記者問咸爺既
問佢係咪係休息室叫韋少做柒頭
Vettel 搶答

不過今年Vettel 似成熟左啲
咸爺見佢咁撐自己都呆左😂

皮已負
成事工業行動幾時完

拎盃個日

不過啲記者又真係問問題唔用腦嘅，運動員嘅言行都唔到佢管啦，連fia都唔覺得要罰佢

左膠黎

睇佢個樣成個阿伯咁

開左個 Page 俾大家 post 下新聞同寫下野放上去
唔想人知真身可寫去 Medium 再 post

希望今年再掛vettee 出黎柒比全世界睇

留名支持成事復出支持康牛

You don’t understand how things work

咪又係一停

未又係9 up... 唔通退休咩..

過檔賓屎

有傳HAAS wants alonso...

BTW,
McLaren in management restructure after poor start to season, from BBC

Executive director Zak Brown has been put in formal charge of the F1 programme with a new title of chief executive officer of McLaren Racing.

Eric Boullier, racing director, now reports directly to Brown.

睇黎Boulliner 就快GG...

比咁多季佢都冇貨交預左

成事贏車方程式

其實大家睇左F1咁耐
覺得邊條賽道最刺激/最悶?

monaco 唔係睇車咁簡單... =)

9bo巴幾時翻嚟？

有台上果日

咁算啦
緣盡於此 好自為知

季中換人？
下季hass係咪咁勁都無人知

9up 大賽

堡堡下年鬥Fe

垃利退出F1

刺激: Cota, 巴西, Nurburgring
悶: Monaco, Abu Dhabi, Baku

9bo有台上

而家中東定巴西雞翼有錢丫

之前笠水仔跑蘇聯個場最悶

我即刻

哈屎應該RIP
黑氣石啲黑氣唔講得笑

方丈份人

快 d走呀佢
咪撚繼續燈我蕉副計

哈屎用垃利
轉咗咪垃利rip

垃利點都rip 架啦

u got it
而家只係泡沫
真正既王者依然係benz

駁唔到

BENZ只係沾太陽神嘅光

大家都心水ching

又真， 想睇小保子搭 威記二世祖揸賓屎

大頭個消息係 同中國公司起40條kmart仔場

香港都係支那一部分

會唔會偷工減料架

準備整隊lin 登車隊

反咸大隊

偷左你會知咁仲係中國咩

一年後爛晒咪知

支持細牛打撚巢班仆街

推個肥仔車手去做road block

推你上去做車手好啲，你咁快，拉都拉唔住

我跑都快過佢
洗鬼車

細牛部車 低下壓力設定
直路多/Power track 細牛都應該有唔錯既成績
不過今站 其實個問題應該係條紅胎同沙漠到
聽講今年條紅胎 working temperature 個range 細左10度
所以benz同麥拿倫都有d問題
麥拿倫重要係雷諾偈之中最慢
下站上海站 就開始睇到邊隊真係得,邊隊真係唔得

笠水仔個冠軍喺沾太陽神拎返嚟 一啲公信力都冇

真

好重墨西哥味

前排喺同一間買左架RB13

咪理咁多，J住先，排前過大牛

有機會好J 咁話呀?

下年大康牛😎J 到你虛脫都得

康打關我撚事咩
我支持幫佢地平反姐

lm

賣下告白先，大家想睇咩內容

三大車隊

摩打腳，最尾射果下拉傷

係怕康打副偈一谷就無左穩定性

冇康打既

隨心啦會長P

試試下就有，場場罰一百格佢哋都冇所謂

希望今年試完係有用，唔好好似往年咁

其實第2年康打通常都okay..舊年係改哂..先好似由頭黎過咁..

講下每隊啲車設計有咩特色

巴打 我先自 其實盲彎即係乜

老麥唔配合, 點試?

細牛既任務就係試副計試到掂先俾大牛用

姐係睇唔到入灣點, 好似葡京灣咁

車手個視線唔同我哋一般普通嘅車
我哋係可以向下望, 而佢地係小小向上望
架車一路有暗斜個時佢哋係睇唔到 apex 位，要靠旁邊既野做 reference

老麥同佢試左三年，點都叫有經驗啦

不如講下麥記衰落原因，賓屎自己開廠隊後麥記冇左廠隊級優惠，之後點解攪成咁

炒撚左RON DENNIS!!!!

新一代引擎唔係就咁裝上去就得，要好多 computing 野配合。廠隊係就係俾同一副野你，但正如佢俾張同級一萬蚊 display card 俾你，但唔俾你最新 driver. , 你已經發揮唔出。
仲要廠隊有埋 source code 可以 tweak 100% performance 而你只有 90%

比左機會佢啦，可惜同大老細權鬥落台

不過F1冇廠級計真係頭痕

其實麥拿倫本身都有啲問題既。
成日都裝少呢樣果樣
同埋佢地同康打既gap都因為成績差而愈黎愈大
咁老麥好自然射個波比康打
所以巴林呢站 係為康打證明清白既一站

F1當年今日/冷知識?

可以諗。因為會有幾個巴打一齊做，有啲 engineering 超勁

我麥一直用既 size zero 係令到康打出問題之主因

講下一d 火星車點解咁火星
近兩年先開始睇f1 仲有好多野唔明

今次會唔會又兩架車一齊dnf

9bo john 左未

結果Honda個engine就咁送左比細牛，自己用雷諾啲廢鐵

老麥衰落原因就係扮大袋
以為自己仲係一哥， knee before me honda bitch既態度

威記衰落就值得探討喇

威記冇錢阿嘛
2個課金玩家俾既錢都唔夠研發
仲有印力都頹哂啦

星期日開車前搞

嗱又唔可以話冇錢
佢年年賺
不過上左市之後就俾人搾春袋咁解

仲有佢個女....
都話依D野女人唔掂得架啦..

鹹狗走咗之後仲以為自己係top 3車隊 用個高傲態度對人 想好都難啦

威記都幾大問題，我估佢地都預左今季冇乜成績，但預唔到今年其他隊進步咁多
出年仲要冇埋 Martini，唔知捱唔捱到 2021...

所以佢先要俄佬銀行射住呀..

PADDY LOWE...其實係咪冇想像中咁有料.. ?

與其話paddy冇料不如話嗰兩條廢柴唔識渣仲好

係啦，stroll 跑 Q 仲慢過舊年，已經有人懷疑佢舊年一路係用緊 Massa 嘅 setup

其實威記點賺錢? 最賺錢果part hybrid power都賣左俾人

你睇沙巴
一踢走個女人就嘭嘭聲
連艾歷臣都活化起黎

跟本換 kubica 落黎已經好好多
我場場準備好 佢哋架啦

活化
搞保育咩家陣

換邊個走好？ 邊個叠水啲🤔

緊係留 troll啦
人地起碼有po

但聽落好似俄佬銀行有水D WOR..
下年分分鐘primary sponsor wor

用kubica 都可能有PO.. 依家2世祖點PO

勁過你

俄佬半季表現唔好，份約講明可以踢
佢哋都 on99, 明知 Martini 份約下年到期
包尾既話睇佢點死

年青車手最大問題係唔識俾 feedback, 你話好似大牛就冇所謂啫

我想架
犯法呀

可能佢地冇得揀呢..

同埋都係果句..女人做老闆真係成日都做D唔make sense既事...

冇sponsor 麥呢五年都冇title sponsor啦

Mclaren自己sponsor 自己

人地起碼有本業，威記

係康打

Size zero 出事

威記94 打後衰落我覺得係報應

94年令到真車神死

"I don't know what exactly people were expecting from one season to another where the regulations stay the same," said Alonso ahead of the Chinese Grand Prix.

17年又話有best chassis, 18年冇點改例又要人唔好有期望

"I think there's only one team remaining with no issues at all in two weekends, and that's only McLaren because even Mercedes they changed the gearbox already a couple of times."

等睇燈神

係呀
樣樣野都超晒班
底盤，氣動力設計，戰術，臨場應對
都係咁多隊最勁咁滯。
所以拉利同benz都唔會比偈佢
雷諾而家又上緊，所以我覺得投向康打機會都幾大
紅牛有個CFD幾勁 如果真係轉康打
我覺得康打有機會幫紅牛贏冠軍
而家都好似有啲紅牛人幫緊康打

其實上場兩隻大牛都分別出事
我真係唔睇好雷諾
衰開有條路

budget 同 資源勁過廠隊呀
唔可以蝕咁多？佢個條數入面有舊叫紅牛既 sponsor , 唔夠補到夠，篤手指咁

其實果d budget真係篤數
你睇拉利就
萬寶路年年都比勁多
呢個名唔得就搵第二個名科
benz又係
所以你話F1 Set 1.5e budget
大廠點會彩你

其實我覺得係,作為紅牛
佢地都知道雷諾一定唔會比足support
你估重係4連冠果震咩, 而家重洗睇你紅牛面色
大家唔係好岩牙架啦
所以紅牛條後路就係康打

見到佢地同細牛咁夾, 真係有d開心
不過都要康打爭氣

大陸果邊話, 舒麥加有好轉情況
唔知係咪因為去左美國果邊醫

隻狼講既野都好信?
除非今年咸爺唔續約 或者簽1+1
如果唔係我唔信咸爺唔留係BENZ 去拉利

Red Bull 曾經算係雷諾廠隊
同埋佢地Aero同車手一直都勁

背後個男人 Adrian newey 先最撚勁

巴打可唔可以講下rb 四連霸時期 部車勁係邊？

High rake concept
Blown diffuser / blown rear axle
主打呢兩樣

Blow 果兩樣係因為同雷諾一齊設計Engine 擺法先實現到

車手

數漏左flow attachment control tim
d front wing越割越多層某程度上算係neway 條team既傑作

所以ron dennis 都岩既
你唔係廠隊就冇可能有機會挑戰wcc

Blown rear axle 其實即係咩

Sorly sorly 我指既係exhaust 直接吹落去既rear brake assembly aerodynamic component
基本上係partly recover 番個blown diffuser 既功能
partly 用黎做兩幅直身牆封住個diffuser 兩邊等佢少d leak, 想像係一隻飛機機翼上面無形既winglet

寫文出黎啦鳩堡

好多嘢學

有時間有心機搵 data backup既話會考慮幫 mguh寫番篇飛機文

有冇巴打去現場睇？
聽日要返工，冇得去睇practice

睇好如果細牛今年得順
遲啲大細牛一齊康打世界第一

下個post 唔笑你無podium

我好有興趣知Aston Martin 係咪真係玩 f1

再下個先笑？

好耐冇睇

宜家係咪有支那車隊?

Le Mans 就有

俾like同時恥笑

Nicky Heyden

之前又話中資買印度力量

呢D 走資行為你估維尼會批佢咩

紅牛真係差engine 未自己整到

心水清

唔明蕉都係廠隊
但都唔夠大牛玩
迫害9Bo

好似話英國資金

比個拉登咁撚樣既恐怖分子帶住，邊有運行

睇咗新regulation先決定

如果保留MGUH嘅話好大機會唔玩

買ac國際米蘭都係咁啦

renault 個 development 邊到可以同大牛比
仲有 Adrian Newey 喺到幫大牛，renault 想過大牛頭都難

19max 差d又炒車

雲當又係 差丁屎咁多多就炒埋牆

HAM 好似好醒神..

想2021 多D 廠隊...

有冇人好憎咸美頓

admin!!!!!!!

Alonso was chasing Nico Hulkenberg over the final laps in Bahrain, but both lost around 16 seconds on the final lap of the race.

It was just fuel, we were saving fuel all the race. We were six corners from the end, Hulkenberg was not any more a target. I had to save a little bit of fuel that lap but obviously if you get lap you save even more because you do one lap less and you are completely safe. I didn’t need to [get lapped], but obviously they were in a fight, they told me Bottas was catching Vettel, so I moved over and made things easy for everyone

笑到瀨屎

我以前會, 但睇完Bo77as, 無可否認佢真係勁.. like 一陽指... 上場之後對佢改觀

佢真係勁, 同時個人真係衰格

好耐之前啦

而家講到明唔俾買"無謂野"

唔係

同red dull 合作我估都係想攞啲技術,
應該aero方面有, 啲新車aero方面激進左好多

我個人覺得拎過Wdc 嘅， 只有kimi 同巴頓無人會憎

因為果架野NEWEY 整架MA...

我覺得佢係想做engine provider ge..but if the requirement not that complex.

呢個post 我話事喎
有咩幫倒你?

咸用S快過Raikkonen用US
睇嚟benz今場較大咗個馬力

其實jb 都有人話過佢個wdc 係呃番黎
好似係

有人反鹹

果年brawn 火星車
因為個diffuser ?

係快到痴撚線，仲要換左 Mercedes engine
一試車已經屌打全場
佢出黎個時車架已經定晒形，想改都冇機

Vettel, Button, Hamilton, Nico Rosberg and Michael Schumacher all won their 200th Grand Prix start

except Alonso and Kimi

唔服同埋憎一個人有分別嘅

繼續反, 我都唔妥佢

Benz soft係好啲

其實大家覺得支那站係好睇/多餘?

邊有人會鐘意鹹

純粹個diffuser 已經屌打全世界？

FP1老麥用Ultrasoft都咁慢

下壓力多 N 咁多%

Turns 1,2,3, Sector 2 好睇
睇架車既roll control J 死人

back straight 又有康打/蕉出黎搞下笑
pit entry 又有太陽神黑歷史同馬蛇派膠笑下

所以支那站其實幾好睇

接近響0 增加drag 之下double 左個rear downforce
響open wheel 世界, downforce = cash = king
你想像下當年有幾屈

咁中國站又唔係悶既
今站兩個睇頭
細牛同麥拿倫
Benz 拉利

同埋當年brawn 響接近0 研發之下都可以wdc wcc double champion
merc 買左之後既2010 年都係固定有分拎
可想而知honda 幫佢個DNA 底打得幾好

然而一個二個走去反康

結果咪仆街囉

admin!!!

首先, 我冇反
跟住, 你康冇finish what you start, 仲白白送個冠軍車隊infrastructure 俾benz 呢點真係抵俾股東屌啦

而家我話事
我就撐JB 既, 係咪有人黎挑機?

唔係指valkyrie, 新vantage都好激進

哦，我同路既，無野啦

2010 加拿大站, 第尾追到冠軍之後, 都無人夠膽質疑JB喇掛

2011呀大佬
第尾兩次追番上黎

落乳吧

死鹹粉，星期六都未到 就求雨

含神世界第一

垃利世界第二

我現在立即屌你老味

honda 312km/h

1 honda 1:36.708

含神飛左出街

慘，有無cap 圖 想J

honda又獨佔史必trap12

我康果時有得話事咩... 金融風暴，你又交唔到成績，Cut cost 好正常..
只可以話真係咁岩...時也命也..

當佢見到double diffuser 果時..應該同依家ALONSO 見到我康P4同一個表情啦..

點解我見到係P18

你係咪要與全民為敵

康打 speed trap 最快

9bo 排緊第4WOR.. 唔差

kimi酒醒了

冰佬！

之後星期日訓返

堡堡笠水世界第一

Kimi今年強勢開季...快之餘亦好穩定

第四都係冇台上

佢唔訓, pit crew 都會訓

佛系KIMI fans?

pit crew: 會斷腳， 不了

9bo 佛系fans, 緣份到了自然有台上

星期六夜機，星期一早機走
等睇我牛上台

唔炒唔壞先出聲啦

你過到第二圈先講啦

點解個個都好似做唔到時間
係咪落緊雨？

未

開p2前話40%落

全部試緊long run

我睇f1睇左無耐 有冇ching可以答下我咩叫long run

打爆缸跑好多圈拎數據

打爆缸？

入滿油

禁benz隊party mode 呢

終於聽見下雨的聲音

大家飲牛奶大，係唔係要講到咁絕先

站站都有 unsafe release

通常FP2 做
因為同正賽差唔多同樣時間
track condition (唔落雨的話) 理應最接近

Q快, R慢係冇撚用
因為要完倒賽先有機會有分
Q話知你快到曉飛都冇撚用

講事實姐

我驚你星期日提早番酒店執行李咋

你地有個伴都好既

落雨lu

你出腸佢出奶，大家聚下囉

喂
BBQ 冇咁個爐成何體統呀

今年唔知搞咩，明明wheel nut無大改但都輪住出事

有無睇下體着火果個post...

等等我打比阿朗素問問星期日佢收幾點

留意下D non-blown front axle 果d 會唔會出事
我直覺覺得係d brake heat 有古惑

禁long run到底係有咩用
做一圈個個都成1分39喎 慢好多

基本報廢

1:39 係正賽lap time 基本盤啦
long run 用黎拎tyre degradation 數據
後面班engine 同strategist 靠呢d "big" data 黎計pit strategy
仲有race fuel load

正賽一般一圈慢兩至五秒
因為一開波打滿油又要養軚

唔排除仲有d 人會揸下養生車
(e.g. trulli 呢d 排位一條龍正賽一條蟲既人格)

吓原來入滿油會差禁多分 個油缸幾大
我因為最近先睇 上兩次都淨係睇R
唔知有時間分別
多謝ching們用心解答

吓原來入滿油會差禁多時間個油缸幾大
我因為最近先睇 上兩次都淨係睇R
唔知有時間分別
多謝ching們用心解答

好耐冇聽過有人提起拉龍大隊長..

Toyoto..提得最多既都係得天濛光既08巴西GP...

唔緊要, 有邊個一入黎就乜撚都識哂丫

每KG 重量 = 0.035s/圈
打爆fuel limit 係105kg
淨係fuel load 已經3.7s
仲未計race 要養tyre 唔係quali 果隻chur 到盡既揸快
同埋engine mode, 加加埋埋6, 7秒都差唔多

講起engine mode
Engine其實有咩mode
同埋benz個party mode係咪其中一種engine mode?

正常呢就: 慳油, 正常, 好快, 屌你老母同我隊哂d 電出去
呢4個mode

但係benz 就: 快, 好快, 好撚快, 好撚柒快
後面再搭個好撚柒鳩快party mode

最簡單就分慳油 巡行 超車 排位

小保子用唔到party mode 一用就暴走

use no ball mode la

no ball? go suck someone's ball

笑撚左 好撚柒鳩快party mode
但係係所有Benz engine都做到定係得Benz隊先用到？
因為我見好似仲有一隊係用Benz engine

廠隊先識用

想知多d係咪可以睇吹水站
非打手

推到拿拿巴寫多兩篇文

睇得多會變鹹粉

好似係

新睇 撐康打

呢期響街見倒越黎越多人著康打衫
你有冇份?

我寫皮毛野就叻
深入就要其他巴打
睇得多大慨都知場車發生緊咩事

超，你試下個期澳牛紅，即變牛粉啦

著拉利

新睇， 康打有咩吸引住你？ (5分）

因為s2000

睇左兩年
我覺得係
佢鳩up 下d 最表面既野
有興趣既話自己自然會搵d 深入d 既野再睇下

鹹帝未退休， 永續鹹粉吹水區

型囉

條友真係咸粉到不能
呢兩年越黎越肉酸

用佢黎做入門尚可, 但記得要有批判思考
之後睇多d 英文source
有好多technical 野可以學

好thx

我好建議人睇 jamesallenonf1
佢舊時拍 Murray 講車
家下講電台但又站站去
好多分析深入淺出

講多句意見班死忠瘋狂怒咬
睇都費事

佢吹奏鹹果陣會自然mute 左佢
而家pu 有ice mguk mguh 果堆都係佢到聽返黎
之前真係唔知
睇英文source 唔係成日有咁好心機
好多時睇 exception f1 算

個exception f1 啲技術嘢幾正
但呢個星期唔知點解變左腥廣01

我先英source 後中文翻譯post

乜鳩"冇丹尼爾就唔睇F1"
真係屌一聲

呢句嘢 個個post 都有幾次出現

佢咁有heart 做
有個機會比佢寫專欄 收下錢 都好
之後唔收錢咁寫咁野 寫左幾年
唔係咁易維持到

啲字密到眼盲

快囉

啲字(Word)密到眼(Eye)盲(Blind)

成事唔好j 咁多康打 小心身子

邊個同你講我有J?

今星期有成事加持，各位康粉今星期可以返歸了 唔洗J

成事不足（已切）

唔想幫支仔01加點擊

慘

適當時侯我會失踪

字多必勝
其實有唔少野佢都錯，希望新車迷唔好學錯野
不過廢事講到我寫野叻人哋就差咁

好似上場佢過賽後故
Alonso 係 max 正前方，唔存在三架車入一號彎，佢自己俾人揚一揚又俾唔夠位人

KiMi 退出唔係怕引擎受損，係 crew 訓左係地下，點入 pit 呀，夾生拖走佢咩
同埋係 pit lane 向後退一定會先熄引擎架嗎

學到野

上場車kimi 一停車 brake 果d 出哂煙其實點解？

講多少少
想黑旗有一個最快方法
係 pit 入後波，一郁即死

全部funson嚟

brake工作溫度係過千度，你突然停車，冇咗生風吹住隻brake實出煙

冇生風吹住
隻brake 個working temp 係600~1k 度
就咁停響度咩都出煙啦

換軚 等起步點解又好似無事咁
Kimi 架車好似一停就出煙咁滯

我有期著過williams 風嬲
其實幾型

Williams d衫條紅藍邊幾靚
不過買唔起

巴林站多大直路一腳踩到底剎車
個 brake 去到接近極限呀

屋企附近有幾個藥房呀叔成日着大牛褸 件嘢幾靚

pit stop 果陣停得2.7s 左右
出事機會唔大
(當年都有2016年austria 站太陽神停兩秒都噴火)

race start 都成日有車噴煙

kimi 係入pit 前大踩減到pit lane speed limit
入pit box 又大踩
岩岩出黎又俾人嗌住停呀仆街
咁樣大踩幾腳冇噴火都算係咁

換呔停幾秒唔覺，起步成日有標哂煙嘅情況

早兩年響佢地oxford factory 買
圍番港紙3舊水都唔使

(但係條風嬲薄過紙, 不過又擋倒風架喎衰鬼)

高科技產物 好鬼想買件

提提你
大頭尋日先講完老麥only team without problem
今日個pit 就甩碌

燈到咁真係唔到你唔信

我想睇老麥贏車

5舊水放俾你

真心我都想, 話哂都係historical team
唔通想佢好似威記咁沉淪咩

最多我康讓下佢要第二

今個禮拜你康唔響條大直路派膠先再講野啦

成事好惡毒

全靠有人答嘢 個post先咁熱鬧

比面鳩堡開post

俾成事燈一燈實dnf

屌你呀成事巴..

你咪搞事呀..

好撚悶呀
扮緊工
仲有6分鐘先收工點撚樣捱呀

工已放，屋企都到埋

唔洗搭車返工就是爽

屌那星我今日收工仲要過關呀

又做廠長

咁開心...

我仲等緊6點先收工.. so sad

sor 囉

拿，個場車，佢先柒而後威架吓

再加埋vettee柒

下午看練習，看到空空如也的看台，我忽然想：星期五... 下晝... 大家都返工，有幾人在賽車場呢？看直播又有幾人呢？我明白這是傳統，我知道 set 車的重要，但跳出框框想，新興賽站與傳統GP的文化節奏不同，不如某些站玩法不一、週五不練習、週六練一次就排位、週日練多次就比賽？增加難度與變數？9UP完畢。

週六 1330 FB 直播 #F1吹水站 第85集，1400 Fox Sports 直播今年第三站上海排位。#F1 #Formula1 #DanOnF1 📷 FOX SPORTS Asia

你估 FE 咩

咁講法
即係叫冇人睇既賽車執左佢

Admin!!!!!

Max 一用直頭炒埋

一個錢字

好掛住walker

無 support race 咪得囉

大家估下今次race邊隊柒pit

依家出發去上海 坐14號灣

記得著我康T 上電視

當年我坐個度冇耳塞搞到聾左三日
不過個時係 V8

垃利1賠0.9

唉，我而家想聽V8 V10都無機會
見到以前成萬八轉
跑出黎啲聲 只可以J片

果年上半季Brawn 架火星車接近攞盡分數
後半季人地開始追到，但Brawn完全冇犯錯
結果先攞到WCC WDC

睇下2017年拉利架半季火星車最後搞成點
就知Brawn 同JB 個冠軍係實至名歸

（當然當年既可靠性同宜家冇得比）

Brawn vs Newey: F1's real championship battle (OC)

newey 仲係賽場之時
ross brawn ,同 Todd 呢對無敵組合就上左神枱了

樓豬
點解daniel ricciardo成日都比人叫四萬哥既

叫我？

呢度叫開澳牛

四萬哥係因為佢成日四萬咁口
夠晒樂天

原來如此
幾鍾意佢 成日笑口齊齊

好耐冇 shoey

Brawn係接近完全無資源做季中開發，純挨打

R jer

又幫個 page 賣下告白先
我哋唔似人地咁賣野，反而有著數就 post 呀。呢個著數一年慳成七百蚊架

拉利係有資源，不過季中負開發

Benz用條黃胎好勁下
我估拉利可能會試一停🤔

冇可能
係差唔多死硬
呢個場軚屎多到嚇死你

喂喂喂
我又有份？

神呀

澳牛（蕉） +1分

Renault第一站可以用full power就bomb

放屁聲

放得好靚

爆左turbo?

個放屁聲應該係壞Turbo

通常一炸都會順便炸爛其他野

諗起以前嘅時候康打

好靚

叫左啲客快手落單架啦，廚房佬發火炸晒啲蕉啦

好耐未透過爐

max declared “every time I push to the limiter I lose speed” and compared it to his feeling in Azerbaijan last year, when he eventually retired with an engine failure

地上透爐最強 - 9bo

車尾箱有, 自己過去拎腸

睇來今站大牛又可以提早執野
下年red bull Honda

十卜澳牛去垃利搵vet

黑腸黎

你自己燒燶左就唔好賴我D 原材料有問題啦

咁買邊隊柒pit係咪唔洗諗買大牛

allin 威記換軚法

無服務， 唔燒埋比人

諗起上年墨西哥大奇蹟日

我估今次係Sauber

我估又係垃利

我買5號車

ok, 跟

鳩堡反德

Renault車隊的兩位車手皆換上第二具MGU-H

為左上podium 可以去到幾盡

喂
今個post 唔准笑鳩堡

炸炸臨推爆 po開過個咪有得笑

抵你冇凳仔上

下年大牛細牛齊用康打
雷諾PU留返比老麥啦

下年honda 2000匹馬力

四萬哥連aero都未裝好…

偈都未砌好呀

molamola

Ric未必趕得切了，最遲兩分鐘要出去

上海站唔落雨直路冇水氹邊有野睇

benz拉利dsector調轉左？

剛剛唔係話連波箱都拆左出黎咩

HAM咁快用US

咁都出得返嚟

四萬 is back

上咗車，應該出到

77又搞咩

落雨，ric 快啲啦

我都係咁諗

快啦用膠紙痴住先啦

仲唔出?

唔裝aero la屌

Arhhhhh 仲整緊

列卡度仲唔出黎

應該出唔到了

Q1 不能作準

受詛咒的澳牛出來了

ric出車

飛出黎

真係跑一次就得?

來了

即刻出咗去

等睇自爆

甩住尾咁出來

d聲怪怪地

頭搖又尾擺

點解我諗起飛頭轆

ric 換咗幾多樣野? 要罰幾多格?

自己radio問啦

RIC +1.706

最後武士

STROLL慢撚到

又燈

威廉士=馬魯西亞

新手一問，分段時間，黃色綠色係代表咩？

綠色個人最快，紫色全場最快，黃色姐係非上述兩項

黃色慢咗
綠色快咗
紫色全場最快

富二代費青係咁上下啦

咸爺今季搞咩

下下屌打無睇頭，讓下人先

Merc同法記Q2用Soft

幾時俾kubica上

前日睇好似話cut 埋佢啲P1 落埸， 比俄仔練

點解平治同法拉利要用黃邊嘅？
唔係用紫邊會快啲？
定係唔想人哋知有幾快？

白色呢？
多謝指教先

聽日起步要用Q2套軚

又玩 sm

紫色聽日正賽挨唔得耐

有白色咩

平左之前個時間？好似無見過

benz 係放咗沙包定點? 拉利Q1 紫軑Q2 黃軑都快過benz 咁多?

兩圈快圈都開唔到套黃

噢，我估應該係行緊果個sector 所以白左。。。
我睇緊F1 app

Benz 又計錯就好笑

如果聽日個場都係咁
賓屎第一個圈會唔會奶嘢

會比牛吞噬

隻牛馬力全開

Boom

Benz

Ben唔洗驚，垃圾利會自爆

ric會噴火顏射含神

爆波箱定爆偈好

benz未開party mode je

太陽神用3套 soft wheel

心水ching, 準備0.6

又攪氣氛

拉利想大鳩 Benz ?

長知識

Merc's Party Mode ON

31.914

鹹帝

咸爺發威了

悔改了

大頭

party mode

攪氣氛真係有一手

收左fia 錢要做戲

第一次見咸跑Q2跑幾次
睇黎好唔掂

飯當好慘
俾 Alonso 做餌

放低晒沙包了

咸爺留力，最後先出真招？

你對唔對得住你個名

一齊落力啲幫鹹帝打氣

9保

太陽神淨番幾多套黃太用

Best chassis on the grid

無所謂啦都係用1套je

we can fight

神Party mode

平治連續六年pole要斷了

6套黃

康打同老麥去左左邊

樓主屌打大牛 食左禁藥？

走開啦你

老麥出埋tow都搞唔掂

垃利會自爆

好彩 race pace 搭夠
中游全部差 0.5

尋日r完j冇咁痕可以專心啲渣車

r甩左

廢老

屌你老味又扮野

廢老快到爆廠

Kimi

廢老屌打

今季Kimi Q time醒神咗

芬蘭人天氣凍有加成？

太陽神

Party mode 個制壞左。

部車真係啱佢手型

假架個時間

盲生

sainz 同 Perez 呢啲就真係 on99
入Q3 聽日第五圈後要俾後面班 Soft 屌打
慘撚過入唔到 Q3

拉利紫肽屌打全場

係咪反鹹

再生銹既刀都有鋒利既一日

去啦！！！！！死老野！！！！！

聽日咪又team order

brake 煙 焗 mechanics

聽日十圈後就訓返架啦

起步未瞓醒 又輸

bottas
ham

廢老痴咗線

無得笑垃利既F1 , 仲有咩樂趣

拉利包Q

benz堅唔夠快
今年危了

反含黨浦頭暴動了

Toto 黑面

廢老 sector 1 24.006

嘩!好快呀!

痴撚線KIMI

停手啊廢佬

有無城管做嘢

佢痴q左線.jpg

Ham abort lap LUL

Vettel

vet咁唔俾面

重有戰術同pit

嘩咩事

Wet圖

屌你垃利
屌打平治

toto 西面好正

Kimi QP快都冇用
正賽法拉利實搞鳩kimi等seb上

求下廢老唔好比假希望ok?

神 pit ?

拉利快benz 0.5

fat圖 Sector 3咩事

包Q

VET

唔敬老，正仆街

俾Kimi 留個record都好

係
到正賽果陣話vettel is faster than tou就柒
依家輸左個頭位比佢放好過

痴撚線

vet又蝦廢老
俾人排下頭位都唔得

Kimi又衰收尾

Vettel:mamma mia

KiMi sector 3 犯錯啦
兩個 purple 都輸，慘

咸神

kimi食撚屎啦s3做黃抵死啦

bobobobo Grazie ragazzi

廢老唔吹奏得，一吹就爆左

自己出錯又陰招？

喂，你都反鹹🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿

我跟

vettel

反咸大隊全面進場

kimi

係啦係啦
太陽神直路都唔踩又係陰招

神聽日會令反鹹潛落地核

仆街原來公公前過含神

一向長駐呢度

拉利同賓士都黃起步

鹹帝下站先出力

聽日一起步就會讓位了
少擔心

人們應當悔改

太陽神都冇做時間

冇太陽搞到啲太陽神力冇曬

冰佬真係內置黑超

佢有表情既咩

廢老24小時都戴黑超

Kimi自己慢又關vettel撚事？

自動生成

黑超係身體一部份

kimi考唔考慮剪個aero頭

鹹粉們唔洗驚，聽日垃利戰術大屍會表演

咸仔新約凍過水

聽日睇下拉尼玩咩換軚策略好過

應該都係1 stop 不過benz黃race pace 快好似幾多下

咸神呀
咩咸仔

唉

我冰要贏唔洗靠個頭既一除副超就多100 匹

上站仲屌9 pit wall order not clear

係啦係啦

收聲啦 你認同佢啦

Kimi 第二次計時係s1s2 都比seb快0.5
S3慢左 最後慢0.08
垃利又叫冰佬收慢？

認同咗了

係

叫Kimi 唔洗推

留名睇垃利包Q

3點幾都未訓醒

差0.0x秒咁少應該係副計直接read time diff調整輸出
一定係除非唔係

叫左kimi減下肥 唔好食咁多雪糕

38歲仲想拎pole

聽日正賽幾點？

法唔法國自從rico去左精台之後反咸大隊氣勢如虹

1410

好深城府

Ok , set定鬧鐘

Mercedes係winter test唔試US同HS既結果

反了反了

勾結外國勢力

架車食胎 可能同車軸長有關係
上年引擎性能領先可以掩蓋到
今年差唔多 缺點明顯出黎

雷諾幾時先重返榮耀

我留(燈)定聽日

今時今日既F1兩部車差唔多既話係冇得排頭
靠DRS都冇用

要等黑氣石退休

你發鳩左咩神經
係堡哥 10 到 13 幫 Benz 打個咁好既底出黎呀

唔似會一停
pirelli 都話兩停明顯快
黃只可以頂十六圈左加
可能黃白黃，最盡黃黃紫

我記得benz翻黎f1後第一個冠軍係堡哥拎翻黎
有舒麥加做隊友提供意見同教堡哥揸車，架車性能越黎越好 先吸引到咸佬過檔

邊有0.5

反德反傻左

ross brawn 同老舒講過
堡哥幫手開發係超勁的

24.044+27.122-24.006-27.109=0.051
識加減數未

求下你唔好咁講…

In late 2005, Rosberg was officially confirmed as a Williams driver for the 2006 season. In the Engineering Aptitude Test, administered to all new Williams drivers, Rosberg achieved the highest score in the team's history.[

Sorry 打錯 自膠
唉 又拎唔到pole

我見到kimi second run S1S2都紫仲以為今次pole到

差咁少算雖敗猶榮啦

萬年老7

又整新記錄？

70個7

行山無睇，笨屎party mode 無左？？？？

神話年年都領放
太無難度

今年要玩Hard mode

5,6位兩隻牛用US起步
等睇MAX又第一圈DNF

讓半季先

隊埋神到

又hey0

聽日可以睇Ves係後面瘋狂搞太陽神

同FIA夾左，由頭帶到尾吸引唔到人睇，上季都係一樣讓半季先

會唔會帶埋神走

同上年一樣 下半季

美國佬

嘩 今年啲F1 post咁熱鬧嘅
咁快就700幾個回覆

Btw Kimi

開季垃利未俾人屌打+唔洗捱夜掛

只差一點點
唔知係咪Kimi係S1同S2用tyre用得比較盡，連續兩站都死係sector 3

可能係髮夾灣出錯

明天策略預測

新手注意，車隊需要使用在 Q2 造出最快時間的車軚品種開賽。而 Q3 既時候各車手會獲分配多一套最軟的車軚。Q2 出局車手可自由選擇出賽車軚

前十名只有兩隻牛使用紫 tyre (平時掉轉)，因此可以預期兩位車手會於起步時，利用車軚更咬地既特性去對前面四架車攻擊 (大約有七米既優勢)，因此茶記放題十分有可能發生。

如果順利過第一彎，兩隻牛大慨需要係 lap 10 左右就入 pit 。佢哋如果成功同第七位拉開一個 pit 既距離，佢哋既 race pace 將會對前兩車做成極大威脅

而使用黃軚起步既車手就需要係十五圈左右作出決定，一停還是兩停。係呢個高磨軚既場我仍然覺得兩停係必需。但選擇可以係

S S US
S M S

呢個十分取決車軚損耗程度

如果係十五圈左右條黃色軚仲有貨賣，就可以選擇一停。大慨廿二圈入黎，換上 Medium 捱多三十四圈。呢一場 S 快 M 0.9 秒，所以未必係一個好策略

十分期待呢。。。不過唔想聽到匪國國歌，開賽前先轉台

ching sick ball

放題主辦人係邊個 已經無咩印象， 好似就兩年

呢題係百萬褲窿入面廿五萬題目

冇你份

吹奏左成年吱吱吱果個

係唔係要開定 post 2

笑甚麼，下年你都要睇堡堡揸吱吱吱

揸一年就唔揸啦
去左海王星

去到比fe比人輪

精台 quali 果陣提過有車隊計套 us 唔行得太多圈，好似連十都冇
同埋兩隻牛副偈好大隱憂

唔係做老闆咩，試十分鐘車姐

重油十圈真係俾多佢
仲要跟人車尾

其實點解跳左紅色？

其實 pirelli 想每場盡量做到兩停，點知頭果兩隊快撚到咁

神說垃圾又有咩好怕WO

Max: 今年我要成为弑神者

紅牛除非有升級 唔係都好難追銀紅
雷諾引擎push得快又爆 唔push又難追
Newest:

P17起步

比紅色實冇人用紫

未弒已經自炒咗

睇個勢，VET好大機會三連勝

頭半季都係垃利嘅天下

等睇聽日平治食塵toto 拍枱

We can fight

笫一圈大炒好大機會

牛牛炒benz就有機會

心水ching

今季咸多左second row起步可以同max片多啲

係 大家都唔讓😂

比次機會max證明自己ok?

勁到

Will see 等到Vettel 5屆先

喂，又反鹹

兩條大直路，細牛好難有咩發揮，本田引擎

贏埋今站Vettel好大機攞總冠軍

3站就完季

今年多左三站

神算子

幾時可以有腳位cam，好想睇佢地落brake個吓

季中垃利先係發功高峰期

陳恩能想連登

廢老尾果段 可能太高速淆青😂🤣

你知道得太多

驟眼睇最尾個hairpin Vet 快過 Kimi 踩返油

最尾直角我覺得廢老產左出去果到蝕

一路去到hairpin都好接近，係出hairpin之後先開始有分別

真。Partymod EX.改
睇下垃利開心得幾耐

vet早過kimi轉8 波

轉完即刻再快過kimi電腦set野 就係哩到追平

預測兩隻拉利加隻牛上台

大牛會自爆
康牛今站....

直路太長了。。。。

留名瞓醒有茶記

岩岩想 post 就已經見到
呢間公司將 Bernie 管治既 FOM 踩到變地底泥

vettel 比 Kimi 應該係儲多左一兩秒既電或者少一啲 drag，就係咁既分別

Kimi係灣位有優勢但輸係大直路，Vettel就調返轉。睇返Vettel top spped有331，Kimi只係得327
Vettel應該係用lower dowerforce setup

知唔知點樣可以錄低個賽事啊或者有咩網可以睇成個賽嘅重播

通常一日後有 BT
YouTube 有 highlight 已經係皇恩浩盪
兩年前係見一條 bam 一條，快過共產黨個城牆

好啦 唔該曬

忽發其想
唔唔會有車隊先用
黃軚起步 15圈
白軚 28 圈捱中段
紫軚 13 圈大搏殺
Benz 有權咁做呀

搵人開定post都得

Benz us好慢下
反而黃色夾部車多啲

係咪1完左就有? 唔該曬

訓左無睇
尋日Now we can fight qualifying排第幾？

入唔到q3

做乜今年d post推咁快
正賽都未開都就爆post

一版有一兩個回覆唔見左

liberty 打手

視乎耗損，但法記最多選擇。可以博S>M one stop，或者S>S>US/S>M>US/S>M>S
Mercedes Plan A應該跟返Bahrain咁博S>M one stop。如果剩返十幾個圈時有safer car先用US

今日場地溫度會高十度

係宜家依個時代 圈速越黎越快
相對入一次pit既損失會越黎越大
當然每隊都係相同入pit次數咁唔會有咩差距
但其他車隊一停 你二停 損失會好大 計埋換胎後要令輪胎入到工作溫度既時間可能會多過用新胎追舊胎既時間

好 點解大家想一停？ 因為倍耐力既胎真係捱到
上一站seb本來兩停 之後被逼一停又得左 eri用一停戰術又快過人地二停最後拎到分

Benz係冬測係咁試黃白胎 就係想站站都用一停戰術under/overcut對手拎優勢 所以冇乜點試紫粉胎
排位時紫胎上唔到工作溫度 今次排位先衰左

係啊仲tune快左kimi過灣tim

轉波慢左1定係落左降頭

高汁
不過有一點，就係場地溫度變數
前日氣溫係十幾度，尋日十二度，痴線的
但今日上番廿十頭，對損耗可能完全唔一樣
十分期待呀

大師唔會令大家失望

拿拿聲落樓早餐先

食緊燒肉飯
屌佢要芥醬要人加錢，薑蓉又加，咩世界

[url]
[/url]
官方做緊現場直播

降雨機會0%

共產黨射左咩上天

琴日仲咁多雲今日雷達圖乜撚都無

香港落到狗屎咁

落乳又係個nigga贏架啦

其實我估Benz係玩一停
黃25左右圈
白31左右圈
如果佢地2停 真係得個跟字

不過有人話佢地搏 今日場地溫度升
咁會快返，唔似琴日咁慢

細牛>all

睇下大牛會唔會威脅到

Lets go WEICHAI POWAH

大牛唔洗DNF 已經偷笑

四萬哥琴日都出咗事

開po未呀?

你幾時復工

咪係囉

AIR18°C
TRACK37°C

never

Y

Still have people anti Honda.

kimi有冇機會贏
我康有冇可能拎podium

同琴日爭幾遠
Benz 睇嚟有機，場地溫度升番

Kimi首先要唔好好似上場起步禁慢先

隻獎盃好撚柒

又比公公攝

There is always a chance

跟拉利尾
Benz頭軚好快玩完

kimi race pace 係咪麻麻地？

係咪佢唔好瞓

垃利已死， 鹹帝會戰勝歸來

又岩姐

釣住支雪條係佢頭盔前面

未飲玫瑰水

mute la diu

係唔係無人領唱？

Muted

39度lu

Fox 去廣告

US嗰班係咪rip得?

Lisa Su

不過今場就算用黃呔都好難1 pit

唔係，只係benz會有返速度。
不過唔知兩隻牛搞唔搞到咸爺

Btw 加斯利好似係第一次跑上海
我覺得算係咁

Sky啲 cam man都幾自由
可以周圍拍唔洗淨係對住班commentators

係上海站冇咩可能一停
太多重break point

無丹尼爾既

如果太熱 拉利rear wheel好似會過熱

未夠鐘

吹水站緊

Benz啲人好似叫咸爺一開始轉mapping see the balance

一黎就attack

叫佢睇住自己屎忽先

77第100場。

撐下哈屎

睇住19max

In weichai we trust

呢過真。max 同佢口水戰

希望兩隻牛生生性性

Max會唔會一開波就炒落前面架benz 度

似人質俾迫拍片一樣

19max

做低鹹狗， 即刻課件牛牛褸支持

炒落去

倒米片

廢老要生性呀!!!

Max加油

訓左就無約續喇

十卜

咁既天氣
高機率二停 除非保胎大師seb又開掛

kimi go go go

咁好天，係時候出黎曬曬太陽
[]

望到白頭佬個樣好似好不安咁

贏咗一箱雪條!!!!

一櫃啦

細牛兩個車手差咁遠

kimi又俾bottas過

Max

多撚謝隊友

kimi訓醒未

又瞓

鹹狗

max咁撚快

又俾77 上到

Kimi係咪用慳油mode

US

vettel點解要cut去kimi果邊入彎

佢架嘢好似慢咁多咁

Seb起步太aggressive，幾次都block死Kimi

訓緊，唔好嘈住佢訓

廢老mode

三大車隊梅花間竹

廢老等下個圈比咸狗用drs過

Vettel 拉開好多😂

仆街Vettel Dllm

又要靠77打vet
邊個先係1st driver ???

Kimi係唔係收Order要拉太陽神

鹹神係咪同佢一齊瞓

+2.6

小保子生性未

跑完
又係時候熄電視

大屍都未出手

咁搞法今年會唔會要咸讓路比bo77as

富二代先過兩架FI

LEC過晒d康打

等睇法拉利pit出事

頂 vettel 駛唔駛咁阿？
Block左kimi既內彎位

大牛跟唔鬼到 返去食蕉啦

vettel係咪以為ham係佢隔離
正常kimi都唔會同佢front row排喇

隔離個牌冧咗

上腦唔記得隔離係隊友?

應該驚廢老閘唔到鹹狗

次次都要阻住KIMI

上次新加坡都係咁。正一死仆街

又真係真接閘

本身kimi應該過到vet
俾佢閘一閘就收皮

上次係閘max啵

就算比KIMI拎左LEAD，之後入PIT都會比VETTEL過返la

Ham狗坐包箱

Vet 係都block bottas啦 block隊友做乜

細牛2架都係.......

康打

仆街Vet同鹹狗一樣咁乞人憎

平治尾段好快

GP2 ENGINE IS BACK！

希望今季HONDA可以追貼！

開咗新post未

除左起步個兩個圈
跟住落黎就係架架車都1,2秒跟住
悶撚到

係咪應該都1停？
大約幾圈換？

唔留位平排入。Kimi 要hard brake

等戰術大師入pit發功

康打點解又變番咁廢呀

哥桑真係唔好老皮

Hass內鬨

Kimi比佢閘到拎唔到好線
要龜速入彎

直路太長

第一日睇Vettel咩
以前紅牛年代咪又係咁搞鳩Webber
multi 21
之不過呢幾年Benz玩晒所以你地感覺咪好左囉

賓屎跟車跟到着火未

今場要咁多馬力，咁咪收皮。

但之後比19max過只可怪自已

GRO屌鳩車隊 話洗唔洗咁早
但佢US重衰過MAG用soft

想爭內線出彎好正常
但唔駛一起步就衝右線頂住隊友架？
搞到俾保達斯同max食左位
有世仇？

US開始跌watt咁款

US好似好廢

我好憎佢，不過更憎咸仔！

下季拉利簽列卡度，攪鳩返佢！

都追唔貼mag

咁熱係唔係唔洗玩紫呔

US應該差唔多玩完

都唔夠speed 去carry

就算kimi 跑得好。拉利一定搵野玩鳩佢